今次真係恒大喇! 唅大!

消息指行會通過恒管正名為大學
2018/10/30 11:10
消息指，行政會議通過恒生管理學院正名為大學。

據了解，學院將會改名為香港恒生大學。恒生管理學院目前有約五千名全日制學生及約二百名全職教師，有五個學院，提供十七個四年制的學士學位課程，學費由 8 萬多至 9 萬多元不等，另外還有五個碩士學位課程。

恒管正名之後，將會繼樹仁大學之後成為第二間私立大學。恒管前身是 1980 年創校的恒生商學書院，舊學制高級程度會考年代盛產奪 A 尖子。